李家超：警隊新部門要對付「高手」，依啲人會扮「平民百姓」，但其實做緊危害國家安全嘅事

（獨媒特約報導）人大將在港推行「港版國安法」立法，保安局局長李家超出席《無綫新聞》節目「講清講楚」，表示專責執法隊伍的警務人員需要有強的分析和洞悉能力，並接受品格審查。他稱，當局將會作出培訓及審查，包括對香港的忠誠度，和要遵守保密原則，又承認會考慮其國藉。「可能要對付嘅都係好叻嘅人，可能係高手，佢一早安排咗某一啲人喺香港，好似平民百姓，其實做緊危害國家安全嘅事。」

曾任警務處副處長的李家超透露，保安局正研究該執法機構需要的人手、人手的質素，而警察在取締香港民族黨已有相關搜證經驗，所以今次同會從警隊設立相關機構。

李家超稱不少人將執法等如拘捕，重申人大要求香港設置機構，用作維護國家安全及履行法律責任，「唔係第一日拘捕先至叫執法」......

hi大左

佢有妄想症？

無hi大，佢鋪緊路
第時是但捉一個平民都會屈你係臥底

你班豬閪唔通拉到cia咩

夠膽咪開名囉

邊度黎既高手呀

国安法係要對付「高手」嘅話 就唔會係靠你地班連捉中學生都要用實彈嘅毅進仔啦 柒頭

共產黨的確係有被害妄想症

唔好將你地警曱用既濕鳩招apply落我地度啦
個個都知班警曱會扮手足堵路 爆黨鐵架啦

打支蒙仔針就無事架喇
利申: 獅子山下精英精神科一個月十幾萬既精英醫生

高手

講緊便衣狗?

又想將官迫民反既事推出去？

佢思覺失調？

即係民族黨係高手？

呢隻比卡超係唔係睇得太多特務片

知唔知道自己嗡乜呀

好心啦，冇料就比啲軍師作好先出聲啦
堂堂政府高官講撚到成個小學雞咁

想郁美國領事館

以為自己007?

搵班有特異功能的做國安

民建聯個高手？

冇稿讀

想好似臺灣南韓咁 求其捉個人就話你係間諜
唔認就打到你認

其實佢講到出曬面，就係會對付平民百姓

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

"包括對香港的忠誠度"

對香港的忠誠度既人會幫你地手?!

等我日鳩日報警話樓下條廢老係間諜先

佢試下

一路與民為敵一路話人扮平民

CIA SAD?

高手在民間

對北京的忠誠度

唔通係退休特工
爛船都有三分釘

大陸都要靠買通李振成先攞到個list 殺晒啲間諜，憑班狗啲二打六做得啲乜

Agger，呢點先係港共新彊化既main point

香港係出晒名東方諜都喎
拉晒全球200個國家既間諜

即係求其搵個人都吹到條罪好大跟住領功
台灣白色恐怖咁

党员比卡超干部
落地獄陪主子毛主席

終極幻想

？唔係平民百姓，你就係皇親國戚

係咪呢啲

又係CIA？

CCTVB啲劇真係睇壞腦，搞到個個以為自己真係戲入面既飛虎

1. 可唔可以講乜野國家既人?等香港人留意下。
2. 佢地會做D 乜?等香港人留意下。
3. 佢地銀行transactions 有乜特別?等銀行留意下。

冇?冇?冇? 你唔講清楚,我點知你係唔係講緊日日150個係大陸黎果D?

李公公咁撚老先黎中二病發作？

成段野又係可以用三個字概括:「你懂的」

唔作大D點解昆水

係唔係都屈鳩你班香港人先

講緊便衣狗？

吹緊風國安法 dup 迫力喎，講嘢唔好咁盡啦。

聽日出高達添呀

佢就係講明在先, 就係會捉平民百姓
將來捉平民百姓, 佢就會話, 係高手, 扮平民百姓

難道佢可以對付到CIA?

佢哋第一個任務，就係去街市捉晒D豬肉佬，因為唔擔保冇特工凌凌漆扮豬肉佬企圖顛覆國家政權！

嘩佢形容到咁似香港警察嘅

想嚇班廢老 又想神化黑警 但其實只係吹水 乜證據都冇

佢以為自己邊個，人大一早講左會放公安嚟執法啦，仲靠班狗？

香港好快網上打句習種死全家
已經可以拉完話你高手扮平民
再唔洗審判你坐十年8年

高手? 睇得TVB膠劇多?

真
呢啲弱智說話都係拎嚟洗班狗腦
要佢哋覺得自己亂尻咁搜平民係好正確好偉大嘅事
距離秘密警察、思想警察不遠矣

是撚但啦，都係鳩up嫁啦

連登仔算唔算高手

up 緊咩

比卡超：有秘密組織想設計陷害我！我係唔會比佢哋得逞嘅！

到時為咗填數 係街拉個掃地阿嬸都得

邊個呀

掩飾真·平民被捕嘅質疑

依啲人會扮「平民百姓」

拉個盲既屈佢睇國家機密

黑警同裁判官合謀屈人, 都做慣架啦

咁講則係對付平民百姓啦一陣拉錯就話用高手好似平民呢d藉口

每一步都係堆砌緊個故事去自圓其說
大家唔好咁撚戇鳩以為隻太監係講比你地知
佢係鋪好路搭好橋做好理由就可以送晒手足上路
點解佢地口講曱甴 手就寫恐怖份子
因為每次都可以用呢個理由去使用最高武力同繞過所謂法律程序
要做既係幫呢班撚樣CCP puppet 講既所有野譯晒做英文做twitter reddit 文宣

如果要真正對付間諜
已經係國際級層面
大陸係用都用自己培訓多年嘅特務啦

是但捉你入去
跟住作個故仔屈你係CIA
恭喜你，準備坐成世啦

使乜
以後拉親都話佢唔係平民百姓係高手

呢D弱智說話擺明就係比狗聽
有時你聽到狗講既野口吻都係咁上下

返校

咁講先恐怖，即喺對像喺所有人

香港人居然講d咁弱智既野
仲話國際金融中心

有無小李老母把飛刀咁勁

左一句國家安全 右一句國家安全
因間支那縮就好笑

高過毅進都係高手

ON9曱甴

自己無能力 就要屈其他人做錯野
又唔屈得班黑警 之前梁廢老屈完港獨 同一招林鄭再用多次屈港獨
兒家無得屈港獨就屈恐怖主義
我睇你下次仲有咩可以屈 睇你點同老世解釋
下次就係屈有一支太空軍 高達等緊你

喺澳洲讀大學、有過英國國籍
邊個係真正外國勢力操控嘅高級間謀一睇就知

究竟要幾戇鳩先會以為中共會信得過你班港英餘孽

佢講緊嗰d咪黑警d卧底？

鋪緊路搞再教育營 唔好以為佢地真係鳩up

東廠

又講831果句

乜撚野喬裝市民

屌你老母你地成班恐怖份子喬裝香港警察tim 呀

咪笑 你比人拉果時就變高手嫁啦
個高手標準佢定既

為莫需有嘅濫捕做準備。

思覺失調都做到局長

真係想做鳩你屈撚晒d 人係外國特工，話你叛國
藍屍支那狗一定信撚到十足十

唉, 雖然好撚積極,但食唔到雞肶架屌你老母

恐怖分子民建聯

真接出兵美領囉

叫我地唔好尋呀邊個邊個一齊玩

想屠殺香港人？

直接聽命北佬小學程度，用大陸嗰套放落嚟，以為咁講啲人就會覺得「係喎，有好多間諜要捉」。
比幾多錢李家超呢啲仆街? 樣又衰，「高手」
垃圾之中既垃圾

開到口拉平民伯姓

第一張圖真係好正

玩狼人殺玩到傻左?

又話只係少數人？姐係要拉哂二百萬曾經遊人嘅人？

你班死黑警咪扮緊囉 無故攻擊市民

明顯唔係對付真特務啦
一黎以班廢物既水平，令出去同人地cia fbi比真係笑死人
二黎真係咁做野唔怕第時一出事連走佬去西方國家後門都無埋咩，參考謝蛇

真
咁撚高手就扮狗唔係平民啦
根本想濫捕合法化，屌你老母

仆街死啦屌你老母，而家班黑警連平民百姓都拉/打，根本就冇分別

一句講哂
佢會搞平民 再教育營
配合國安法
拉哂所有反中共反政府既人

全香港市民都係班狗嘅敵人
恐怖份子係人民公敵黎架嘛

侵侵6月14號生日都無人講

咁多個官員真係唯獨李家超成個太監咁撚樣
好似中華臉譜入面既‘丑’

忠誠度？即刻去警總大堂lift口屙度屎黎睇下

點解你地仲笑得出？

成班仲係度玩膠 新疆有版你睇
無人一齊反抗咪大家一齊等玩篤灰鬥紅

On9

捉到外國勢力未??

簡單D講，即係不得以平民百姓身份或法律嚟做擋箭牌。話你係你就係。

香港日本人
哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦
高手!!!!!!!!!!!!!!

佢地就係想我地輕視呢樣野
到發覺的時候已經一個個入咗集中營

其實呢個撚樣先係高手
以後只要去黃店食飯就係顛覆國家政權

即係錦衣衛囉咁簡單

如果有高手，你條冚家鏟撚樣仲可以活到今日

吓？ KGB?!

精神有問題都做到官?

開始捉鬼

精神有問題就去睇醫生啦

幾廿歲人仲學人
中二病發作

點對付?
又丟人落街?

外星人呀？

蘭桂芳通街都係CIA啊嘛

學蘇聯吖嘛，直接講喇仲扮哂蟹

呢條撚樣，頭套都唔洗帶就可以演古裝 o 的傻西師爺，一張奴才樣。

R budget唔駛咁嘛

又學人整個假想敵

點解佢地會咁諗?
因為共產黨就係咁樣對其他國家
佢咪以為其他國家會咁對佢地

玩假想敵

又吹到恐襲乜乜柒柒

真係有高手就好囉

借口用黎9捉
再dum上國安法庭
開晒綠燈砌生豬肉
你老母

即係開始9 捉人再按個罪

外國勢力一個都捉唔到
捉親都普通人同學生

有好多官係牲畜扮嘅，唔洗訓練都認到

佢呢排真係好多cls言論

一定要推俾外國知

有中共強力部門 梗係無問題啦

俾居英權佢地趕佢哋走囉

想將自己做啲賤種嘢合理化，最後呃埋自己，以為自己好有價值

其實對家都為我地命哂題啦
大字標題 煲大啦
國家安全vs人權民主自由

如果真係有高手 你條狗命仲係到咩

特務

假想敵？

是但開個名出嚟咬死d 平民姐

Chinese Intelligence Agency?

無證無據 鳩噏幾句

當差做文官，成立軍人政府，香港真係越嚟越on9

你叫班POPO扮高手收埋堆武器扮平民
我地就話俾你知點對付佢地喇

有幾專制先會講依d野

佢講得啱喎，警察扮臥底，同共產黨玩滲透，都成為派自己人扮路人sales 同鄰居

dllm

全香港嘅人都係恐怖分子

黨衛隊

唔係痴左 係同講恐怖主義一樣鋪緊路黎企圖合理化佢地黎緊做既野姐

咁撚似講緊d便衣狗

講緊中國派落黎啲國安？

反清復明 誓殺吳三桂

有病睇醫生好冇
比卡比卡

7婆 高手

火箭兵團？

咁講都係方便拉平民百姓

對蚑共的忠誠度
要證明自己係淫賤聯/工賊會黨員?

中環最多啦
白皮藍眼高大
個個都係CIA

痴線
我夠話你地班黑警係isis啦

香港滲入左200萬個cia

佢可能講緊中共啲間諜

高手!

維尼無一隻字話要用popo
佢想FF到幾時

推

又係一個死太監

反之亦然